{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 하운드 미남역"
    },
    "text": "ハウンド美南駅は釜山東莱、社稷、美南の新しいタイプのマルチプレックスホテルです。 様々なコンセプトルーム(グランピング、スクリーンゴルフ、カラオケ、テラス、パーティールームなど)があり、最高級コーヒー豆と様々な食べ物が用意された24時間スナックバーもございます。 客室の中にはネットフリックスが確認でき、禁煙で個人Wi-Fiと空気清浄機が備えられています。 入室人数は2名であり、超過すると追加料金が発生し、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインは状況によって変更される場合があり、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変わる場合があります。 未成年者は両親が同伴した場合のみ入室可能で、身分証明書の確認が必要です。 盗難、破損、または汚染された物品は、損害賠償と洗濯費を請求することができます。 ホテルを利用する際には騒音注意が必要で、周辺の観光地までの距離も案内されています。 ヤノルジャAPPやウェブを通じてレビューを残せばポイント積立が可能です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンド美南駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハウンド美南駅は釜山東莱、社稷、美南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅にはどのようなコンセプトルームがありますか？",
            "answer": "ハウンド美南駅にはグランピング、スクリーンゴルフ、カラオケ、テラス、パーティールームなどの様々なコンセプトルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅の24時間スナックバーにはどのような飲食物が用意されていますか？",
            "answer": "ハウンド美南駅の24時間スナックバーには最高級コーヒー豆と様々な食べ物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハウンド美南駅の客室にはネットフリックスの視聴が可能で、禁煙で個人Wi-Fiと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅の入室条件は何ですか？",
            "answer": "ハウンド美南駅の入室条件は2名までであり、未成年者は両親が同伴した場合に入室が可能です。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅の客室番号やデザインは予約時に確定されますか？",
            "answer": "ハウンド美南駅の客室番号やデザインは状況によって変更される場合があります。予約時に確定されるわけではありません。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅の料金は季節や特定日、祝日によって変わりますか？",
            "answer": "ハウンド美南駅の料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅の周辺にはどのくらいの距離で観光地がありますか？",
            "answer": "ハウンド美南駅の周辺には観光地までの距離も案内されています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅の利用に際して注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ハウンド美南駅の利用に際しては騒音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美南駅のレビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャAPPやウェブを通じてハウンド美南駅のレビューを残すとポイント積立が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 530
    }
}